{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017293?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 블루밍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された人数以外は、入室できません。 訪問客がいる場合は、事前にペンションにお知らせください。訪問客料金は1人当たり10,000ウォンで、22時までしか訪問できません。 予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える人数が追加された場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次の利用客のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 夏も夕方は涼しいので長袖の服を用意してきてください。 ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 予約特典として個別バーベキューを楽しむことができ、バーベキューグリルと炭火が利用できます。 バーベキューの利用申し込みは午後7時まで可能で、雨天時はザイグルをご利用いただけます。 ザイグルの利用料は15,000ウォンで、室内でご利用いただけます。 全ての客室ではIPTVと無料Wi-Fiが利用でき、海水ビューカフェでは様々なドリンクや用品を販売しています。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人は入室できますか？",
            "answer": "ご予約された人数以外は、入室できません。"
        },
        {
            "question": "訪問客は許可されていますか？",
            "answer": "訪問客がいる場合は、事前にペンションにお知らせください。訪問客料金は1人当たり10,000ウォンで、22時までしか訪問できません。"
        },
        {
            "question": "人数が増えた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える人数が追加された場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室および退室時間を遵守する必要があります。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や迷惑行為はできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映による予約キャンセルはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような服装を持参すれば良いですか？",
            "answer": "夏も夕方は涼しいので長袖の服を用意してきてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューを楽しむことができ、バーベキューグリルと炭火が利用できます。バーベキューの利用申し込みは午後7時まで可能で、雨天時はザイグルをご利用いただけます。ザイグルの利用料は15,000ウォンで、室内でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室ではIPTVと無料Wi-Fiが利用でき、海水ビューカフェでは様々なドリンクや用品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 689,
        "QA": 889
    }
}